香港寬頻為跑數連阿婆都呃

專注服務弱勢社群的「維修香港」義工團隊，昨（15 日）晚在 Facebook 透露，在一次探訪長者的過程當中，發現該名長者在家中安裝了香港寬頻的寬頻上網服務，每月要交逾 200 元月費，另加每月 35 元的實體帳單手續費，然而該長者卻從來不上網。「維修香港」義工質疑，香港寬頻職員是否為了「跑數」，連長者都不放過。
香港寬頻的官方 Facebook 帳戶今日凌晨在「維修香港」相關帖文留言，表示已經發電郵給「維修香港」，希望了解更多詳情 ...

立場新聞：

乜撚嘢
打電話去sale，個客落叠，都叫呃？

寬頻師

其實大把
有d 以為要裝先睇到電視 用到電話

btw
標題寫伯
樓主寫婆

師兄一睇就知唔係弱智就係sales 狗

要睇個sales有無虛假說明

lm

可能cut唔到

焗用一世

用緊但成鳩日災斷線
有冇好推介

果然貫徹公司 "Make our Home a Better Place to Live" 既信念
感恩＆課金啦，阿伯

唔係有線咪算你好彩

阿婆聽到要續約通常好緊張,即deal]

但係實則就完約半年前已經話你要續約

吓 大把呃老人家
知佢地唔明又唔識投訴

屌你老母 呃人落疊啊 on9 仔
要人簽 都要條友知道自己簽左啲咩返來ga

hkbn係好多仆街野

啲錢憑本事借做乜要還啲friend

你咁講就太肉酸啦行家
你直接話係憑你本事呃 咁霸氣好多

如果係呀婆係藍既，又有乜所謂